李敏鎬「花式派心」你接好未？

男神李敏鎬的兵役還剩下大半年，這段時間不少粉絲風雨不改地支持偶像，到他勤務的首爾江南區廳探偶像，而oppa亦非常親切，會和粉絲握手收禮物，每天上下班都像開小型見面會一樣。不過今天是韓國的諺文日（韓文日），是公眾假期，李敏鎬不用上班，粉絲都可以休息一下。

而他的新節目《8Letters》將於明天（10日）首播，近日陸續發放預告片，片中李敏鎬身處美國洛杉磯的格里斐斯天文台（Griffith Observatory）的大門外，上演一幕「花式派心」，動作搞笑，原來他並不知道導演在拍的是影片並非相片！另一段預告片就解釋了節目播出的原因，原來是李敏鎬的所屬社在他入伍前進行演藝活動期間拍下不少花絮片，當中包含幕前非常少見，韓流大明星、魅力花美男標籤背後率真調皮的一面，所以決定把這些珍貴片段公諸同好，跟大家開心share，順便一起倒數復出的大日子！